鬼仔話下次和理非要係11月5號全民V煞

1號發完夢之後就同之前既英國既鬼仔同學傾呢件事，以下係convo既精髓，原文係最底

經過左連日黎既勇武夢遊，應該要搞返個和理非，而選址應該係一個有意義既地方（其實我個人提議添馬）主題係V煞，每個人都黑衫黑褲v煞mask係添馬睇煙花，要俾全世界知道香港大部分人都係支持示威者，所以日期一定要11月5號晚，guy fawkes night，咁先至有共鳴

文宣可以參考下

要重演呢個scene

結論：
要和理非，11月5號全民V煞

Beneath this mask there is an idea, and ideas are bulletproof

原文

tbh i think the protest today, well at least from what ive seen, is sort of too violent for u lil pussy (佢屌我pussy) to participate, which is y i think u guys would need another peaceful protest, sth similar to the 2 million people one

ive seen the vendetta mask in a couple of protests vids now and the fireworks in one of the vids sparked me, u know guy fawkes night and the vendetta movie right? the next huge peaceful protest should be on 5/11, i know its a weekday but imagine everyone with the v mask on the streets marching to a place, watch some fireworks and disappear, and it has to be on guy fawkes night as well, since we do fireworks as well in the uk, what u guys need is a message, that the majority of hong kong is with you guys

自推1/10

tui

自推2/10

係應該和理非一次再集氣 同埋真係搞得成又會震驚全世界

仲要係guy fawkes night 英美都有event 呢個故事家傳戶曉 一定勁大迴響

自推3/10

推！！
要重現呢一幕

依家推就早左啲。依家討論下地點，月中-尾再狂推，叫人整定面具

支持

我覺得添馬應該係最好 夠開放 對面海又見到

依家推定 個個記得要出黎

好期待

係邊有得買？

不如1031哈囉喂齊齊v煞

remember remember

點解要11月5？

推

問題係黨鐵封站阻和理非出黎

你個鬼仔同學好出名架？

好叻架？

專家嚟架？

Gunpowder Plot 係嗰日

下？10月5都未到喎

好似好有計

區議會喎

啱哂, 11月5日大家齊齊上街投票,
投完票嗰晚順便出黎行個街紀念guy fawkes
而且話明guy fawkes night, 早出去係無用
總之mark定個期先

Push

push

哦1605年11月5

都係俾下意見姐有唔洗起曬剛既

個日英美都有慶祝活動 迴響共鳴都會大啲
唔知historical significance可以睇一睇wiki
或者search下remember remember the fifth of november

起身輕輕一推 要多啲人知道

呢個只係象徵，戰鬥力係 0

有得諗，開個tg一齊傾

push this

呢個至係重點，依家根本冇所謂你話個集會係和理非就係和理非，班狗點都會事前封鐵封路，根本唔可能可以喺同一撻地方聚到咁多人，出到來嘅效果可能比分區搞仲衰。國殤都要分區搞先搞到啦，何況11月5呢d你唔講就冇人知嘅日子？

我明白大家都想見到啲好似過殤咁即時有效既野，但係要記住每一場運動都要多人參與先至成功，社會參與層面夠廣先有用，呢啲睇落冇咩戰鬥力，但係會引起全世界既迴響，展示到香港人究竟支持邊面

Ideas are bulletproof

第一有ching話個日係區議會，所以應該會還可以，再者你都識講冇乜人知，你唸下冇讀書既狗隻會唔會知係咩黎，同埋就係因為冇人知所以先要文宣，依家開始推定差唔多，要一街都係ideas are bulletproif

難聽啲講10月1號和理非簡直完全唔撚夠人

前線打到仆街仲要中槍，你就因為不反對通知書嘅問題就唔撚出

The gunpowder treason

所以要文宣
要引導佢地
呢個唔係集會唔係遊行，純粹大家戴面具睇煙花

連登同街邊文宣班狗都會睇，如果佢地懷疑果日又會有大型活動嘅話，封鐵同封路就一定會出現，多得人去就等於警犬會落閘，呢樣係一定會發生同埋要諗嘅問題。

而正正更加係因為區議會呢d大日子，果日班狗肯撚定會預計有遊行/集會，所以一定會預先佈防戒備，仲有可能藉因為有大型群眾活動呢d濕鳩理由實行局部戒嚴，順手推遲區議會。

政總放煙花

飯後娛樂

唔係好似戲裡面炸parliment已經好好

所以講出黎集思廣益
港島+尖嘴又得
維港煙花匯演

真係做到就好
可以買定V面具

自pushhhhh4/10

我準備好了

ching有冇template

The fifth of November

the gunpowder treason and plot, i know of no reason why it should ever be forgot

自推5/10

v煞呀

每區民政事務署

pish

18區煙花匯演

個日ssp煙花真心正

家陣係連和平示威既機會都唔比你 停站封路 唔比你地聚集 新聞報唔到幾多百萬人出黎
加上就算有不反對通知 都一定以安全理由提早要你結束

帶左面具就帶個到豬啫眼罩wor

唔係你話和理個活動就變成和理 班狗都係會沖你

所以更加要出黎 要俾全世界睇到就算政府乜柒都停都有咁多人

繼續推

個個當自己kol一人一個垃圾post 有用post就沉晒底

邊度買先得

上面有template 自己整

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

無敵推！已經冇得再等

已經等唔到11月5號聽日全民v煞